啲女一邊攬住條仔一邊𥄫我係咩玩法？

係咪個個女人都咁花心？

恥笑毒撚

係你諗多咗

心諗好彩你唔係佢條仔

佢應諗住：你個死毒撚望撚夠未！

BB 個個人好怪 成隻狗咁